有冇巴打中學時期因為爛面，所以冇女溝？

你一世都冇女溝架啦，關塊面咩事，因為你唔係爛面靚仔

屌屌你有冇爛面？

有爛面但有女溝

因為咁啱你有珍寶珠先有女溝

塊面冇難到
都冇女溝
不過溝到女

我都係出返去先

我爛面無仔溝

冇女溝又溝到女

燒山好野

結咗婚就咪溝仔啦，要對我專一

中學同粒龍蝦丸冇分別。
之後去咗睇史太祖醫生（非打手），
食咗半年藥就冇咩痘痘，只係仲有痘印。
食完嗰年馬上有女溝，成功初戀

史太 Joe

爛面毒撚